發覺根本冇人用肥婆icon

睇左成個鐘, 發覺根本冇人係正常post 用肥婆icon
腦魔同sad icon 就ok多人用

成件事真係多舊魚

屌你老母留名

##fatc##fatc##fatc

##fatc

agger 啲人淨係識求其放低個我愛樓主就走咗去

On9先用

fatc 根本就係好多傻仔 當初早洩搞正評負評一樣好多人屌 今日屌果班人咪用埋一份

fatc 睇多陣先啦 換新眼鏡開頭實唔慣

##fatcfatc

fatc

##fatc ##fatc ##fatc